求大阪相機舖指南！

一月去大阪想趁yen平買下相機野
想問下巴打有無推介邊間買野抵既相機舖或者去到日本比較抵既用品？(yodobashi同big cam？)

主要想睇下中古品買鏡頭個d 又或者買菲林

如果有既話大阪邊忽都想巴打介紹下 因為未plan晒行程既可以有d彈性去個邊

我都想去托支600mm 返黎
扣稅+海外簽帳回贈
等6.3

其實除左低階野，其他同香港差唔多。菲林得富士平過香港。

唔該巴打
你話同香港差唔多即係指二手野都係？？定會唔會貴左tim
不過fuji平既話應該會買d玩下

二手野同香港差唔多， 買歐洲野幾乎貴過香港。但condition 都好好。本土野就會平D